[國際]中国人喺英國襲擊手足比人踢咗出校！

事源上個禮拜，喺英國Sheffield有班香港人搞街站同當地人講解香港最新情況，兼且聲援香港嘅抗爭，跟手有班中国學生大概百幾人倒圍住班香港人又唱国歌又fing晒国旗咁

喺外國嘅示威一直都係和理非的，但有對家條撚樣(圖)一言不合就拎起個玻璃樽掟人，最後由Sheffield嘅工黨議員Ben Miskell 護送香港人離開

BBC 報道：

今日 Sheffield 當地媒體獨家報道：
嗰條友已經比所就讀嘅 Sheffield International College 開除學籍，而且會面臨警方起訴

柒頭讀foundation咋個大學門都未入就收皮啦。各位而加要做嘅就係去Twitter Reddit Facebook etc 推吓低質小粉紅嘅行為同後果，等佢地講啲比支持911更過份嘅金句出嚟，我地又有嘢繼續文宣

個手足有冇傷？
屌 真係好on9
香港人真係食住花生咩都唔洗做
班小粉紅自己柒出國際

以為自己喺大陸可以為所欲為，比錢了事

點解唔踢出英國

回中國愛國,啱晒

同問

個lau樣咁撚老嘅…… 坐完監拿拿臨的佢返支那 以後咪撚俾佢入境

GOOD AR 佢地又助攻......了

可以返去報效國家了

未去到國家級層面

哇屌，個樣成三張野，仲讀緊中學？

智障咁

坐監!坐監!坐監!坐監!坐監!

有冇twitter link可以畀我share下

支那一定會報復既
依家就買起呢家學校，再全面引入支那狗

技術上柒頭比人踢出校之後個tier 4學生簽證好快就會terminate，變相驅逐

不過而加話會落charge告尻佢，咁就唔清楚程序啦

無咗學校，個簽證就無效，自然審完就會趕佢走

坐完監先會走

保護手足嗰個工黨 Ben Miskell 今日自己都有tweet：

其實佢同另外幾位 Sheffield 嘅議員一路好熱心幫喺嗰邊嘅手足又follow up，早幾日佢地再搞示威都有出席兼幫手宣傳，仲催促大學回應
比佢地知到香港人知道佢地幫緊手可能會煲大個noice

放心，如果罪成
佢以後會有案底
唔好話移民
去邊個國家攞簽證都難
因為申請多數問有冇案底或者俾人遞解出境

真喺抵撚死

成個賊樣

各位幫手retweet 個議員啊

一齊反共啦英國🇬🇧

中國狗

其實海外手足要多d遊行集會, 引哂班粉紅垃圾出黎攪事

正常咁樣比人打就岩規矩喇，家吓香港拉比人打比人撞果個

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

海外手足最重要嘅任務應該係要引啲大陸狗嘅醜態出嚟
外國唔同喺香港
大陸狗出手打人
鬼佬警察實拉鳩佢地
一嚟有畫面有gimmick
仲可以順便遞解埋佢出境

班傻閪大陸人行到邊都以為自己大撚曬咁

做埋民事訴訟

英國佬留比我地嘅係制度 就算當年未有民主，至少個制度係支持倒有效立法司法執法

而加班狗官無一個知乜撚野叫法治，以為法治=守法，最唔撚守法係班立法者同司法者，我DKLM

立法者同執法者*

直接趕出國啦

推

push

其實睇過911當日直播嘅人，
都唔會再攞返啲件咁傷痛事出嚟講！
雖然可能唔認同對方嘅睇法，
但係都唔好咁唔尊重自己

一係完全跟大陸黨大過法咁死都冇野好講，但而家係一邊扮有兩制黎掠尻香港水，一邊就一國咁打壓香港人

紫色褸個女仔幾靚

呢d傻閪

英美好快意識到大陸閪真係NAZI血統

成班大陸臭西臭撚，有錢但思想非常貧窮

起碼35歲個樣

真係慣左
蠻夷 生番

應該趕出英國

一路un佢一路叫hong kong is china，比幾多你你肯un

要坐監啊

個樣似40歲

恭喜曬

呢啲外國示威就真係要和理非啦
因為警察係公正嘅

正是，用監管自己嘅機制當係高壓管治嘅工具，可恥得離譜

縮小放大

微博文宣啦
踏中國同胞！你想清楚了嗎？

佢pre master啊ching
都未真係比人開除

唔好放過呢啲撚樣
送佢返大陸不得再出國就最好

踢出去咪冇懲罰，係到咪可以坐返幾年

/

坐埋監先踢咪仲好

祝佢返啲回歸袓國懷抱

咁起碼都要擺街站嘅

見到個樣都柒過人

返支那啦！仆街！

咁老仲讀foundation

真係有樣睇

全部同我推上twitter開闢英國戰線

下面link for 美國戰線:
Check out Marco Rubio (@marcorubio):

Check out Daryl Morey (@dmorey):

Check out Solomon Yue (@SolomonYue):

Check out Ron Wyden (@RonWyden):

Check out Senator Dick Durbin (@SenatorDurbin):

中國生蕃

Pish 國際戰線

睇個樣都似弱智

抵撚死 番大陸讀啦

支那人真係有樣睇
啲嘴臉樣衰到呢

對唔住 錯手負皮左

PRE MASTER

死傻仔以為自己好型,自己啲同伴縮係後面做下樣咋

政權蠢 啲人民仲蠢
唔洗搞都自己日日柒出國際
抵撚死啦 你愛國咪愛國囉
成日見香港人就黎搞鳩住晒

返去幫手建設祖國啦！

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

坐完先 唔好走住

報導話佢19歲

我真係恭喜你呀

坐監再踢好快又有玻璃心出黎反英，有呢班智障助攻想輸都難

又助攻

個大陸哩係學生定學生家長呀

最好踢理出國

The 19-year-old could face criminal charges after violence erupted on Wednesday when a Hong Kong student rally in support of pro-democracy protests was hijacked by Chinese students.

19歲？！

佢地班出得國既有返咁上下黨背景
以為出到去仲可以為所欲為
利申問過個出國粉蛆 佢做過共青團

支蓄仆街死

被起訴緊
一定罪就好有可能被離境

每日只可以睇呢啲令我笑一笑
Btw希望個位手足無事

又一次證明畀全地球人聽，香港人唔等於支那人

返支國慢慢掟玻璃心啦

大家唔使再打飛機 我係當事人之一
警察同我講佢淨係比咗warning

佢唔係以為外國地方中國保佢

屌，仲要比皇家飯佢食

真，喺外國對家一郁手一定係對家衰，因為人地仲有警隊

又變成condom
翻去再考多次高考啦柒頭

抵死

大灣區！大灣區！

手足有冇受傷？

希望受襲手足唔好心軟放過班大陸豬

diu

回應返777 會做咩?

this post is finish

鼓舞士氣

明白
咁就幫佢推上頭條公審佢啦

支那噤強大點解要去英國留學呀

pish

傻9

後台夠勁咪係
有班只係暴發户
問佢屋企點發達都唔敢講

Anti-Chinazi

傻仔返大陸啦

告鳩佢先 唔好比佢走甩

行多步入去like下

咁撚愛國走去英國讀？

屌你老母 返大灣區讀啦

我們想開香檳慶祝

貪污班傻西

踢出校係咪無咗visa?
係咪要回國? 👍👍👍

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

Sheffield 嘅其他學生好高質 又靚仔又靚女

利申: sheffield u grad

抵死

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

支那狗，有樣睇

其實小粉紅真係幫咗我哋好多
另外希望巴打平安

此Channel ' 雪埠街站 Sheffield Stands With Hong Kong '
將會為日後所有Sheffield活動發放最新時間&地點。
如想參加Sheffield的活動 請密切留意這頻道，FB，IG

This Channel ' 雪埠街站 Sheffield Stands With Hong Kong '
Will release the latest time & location for all future Sheffield events.
If you want to participate in the activities of Sheffield, please stay close to this channel, our Facebook & Instagram.

踢出校無咗student visa 已經喺等同逮戒出境。

抵啦咁鍾意沖出黎柒

tui

好波 最好踢撚晒班大陸狗出校

返大陸讀啦7頭皮

要引佢地多d出醜。
講更多賤野。

抵死 返支那啦

戰狼岀動了！

小粉紅全盛時期可以得罪幾多個國家

抵啦

呢啲人應該永遠留喺土共一世唔準出境啦

除左講恭喜之外都唔知講咩好

希望英國通水比其他國家知要block埋唔好比佢入境

suspended 應該係停課啫
唔係expelled

係英國坐返年先送返大陸啦

Sheffield International College
比啲心機讀書先啦

幫佢參軍（艱苦地區）

補多句應該要一世禁入美英國，歐盟。
支共滅亡左都係咁話

單機用戶 中國

佢地一聽到我們不是中國人，
是香港人就會上頭。
然後講美國係freedom speech.
引佢地講錯野，然後引佢地打人。
佢就仆硬街

呢件事應該教曉佢唔係樣樣野都可以俾錢了事

一班外國手足苦肉計

香港既手足爭氣啲啦

暴徒呀

支那自作孽
任你讀幾撚多書都係哂氣

可唔可以幫手send

支那生番

入去服侍啲英國佬啦

身為半個外國巴 好想搞到班支那仔比人cut tier-4 visa

遠在英國既巴絲, 辛苦你地

如果受傷，可以再民事索償佢，再抽出佢個貪官老豆俾大陸人批鬥

全世界都是我們中國的

快d坐監 坐完監返鬼國啦

愛國既中國人，最於都係無好下場！支那豬你自己念下中共掌權既中國幾咁腐敗不堪。

開個新post 夾埋條link推爆佢twitter

Send返大陸起底，分分又係某貪官嘅黨子黨孫！

要趕佢返中國全家九族不得踏足英國先會知驚

出過去就會知班支那仔有幾黑人憎 啲面口有幾閪

仲以為英國佬為左賺留學生錢會隻眼開隻眼閉

push har sin

更新：唔會告 淨係比咗警告！靠自己造輿論！
Retweet 議員:

其實都係隻眼開隻眼閉
警察淨係警告
學校都未confirm究竟suspended係停課定真係踢

冇得告佢？咁佢有冇畀人踢出校？

咁都只畀warning 如果調轉嘅話驚察會點做呢

University of SheffieldInternational College

原來係foundation班柒頭

益咗佢添

冇 好似淨係畀人suspend咗

有冇方法推埋上微博

大家唔好再炒車喇~!!!!!!!!!!

pushhhhhhhhhh 佢冇比人踢呀

Reddit Twitter
俾外國人知道支那賤狗真面目

英文都唔識隻 喺英國讀書

Scatter our enemies,
And make them fall

好啊 返去繼續愛中國奶共

小粉紅：沒有中國的幫助，所有國家都無辦法生存

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
請立即停止炒車

pre master唔係專比d想洗學歷ga支那人,但英文又唔夠分入先讀pre school?

yes but I mean he is not foundation

點解我唔覺既😂😂😂😂

我想知會唔會趕佢出境 係就好嘞

可能係隔離街sheffield hallam

殺撚左佢啦 我国13億人口
死撚左都冇人知

[國際] 大家炒曬車喇!!!!!Sheffield條大陸仔冇比人踢呀

因為要坐左監先

好撚心涼

踢出校係咪無左student visa
要譴返終蟈？

驅逐啦，隨時入另一間再打過

條撚樣賊眉賊眼，返賊國啦

[國際] 大家炒曬車喇!!!!!Sheffield條大陸仔冇比人踢呀

更正
英國在場手足已經講番，無告至只係比咗警告，而校方決定咗係停咗課無踢出校

所以而加我地自己做嘢啦
Twitter:
[url]81458986119450624?s=21[/url]

大陸白痴仔

罷睇錫菲聯罷睇英超啦屌

平心而論班女個樣幾正常
但仔除咗最右 全部好似中撚咗幅射咁

更正
英國在場手足已經講番，無告至只係比咗警告，而校方決定咗係停咗課無踢出校

所以而加我地自己做嘢啦
Twitter:
[url]81458986119450624?s=21[/url]

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
請立即停止炒車

所以幾個外國手足幫手好過香港幾十個義士送頭
至少喺外國警察會保護大家

冇人受傷

RT

踢返去支那

污染英國

炒車呀!!!!

熱烈地彈琴

推去world啦

更正
英國在場手足已經講番，無告至只係比咗警告，而校方決定咗係停咗課無踢出校

[size=5]所以而加我地自己做嘢啦
Twitter:

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
請立即停止炒車

巴打呢下手段好毒下不過我鐘意

有請小鳳姐

咁唯有我地幫下手送佢翻黎啦
佢一定係太思鄉先至咁
報比出入境機關同homeland security
佢從事間諜活動

好波

起訴
緊係留佢係異地坐監啦

班支那人真係好樣衰 睇到嗰樣就想打柒佢地

成個真・暴徒樣

支持

恭喜你

張圖後面班生蕃臭西最好一次過踢就岩咖啦

佢地以為比錢讀書就大撚晒
我比錢你洗係揸緊春袋

點知人地唔撚buy
仲要過你一棟

睇下nba

屌阿

仲有後面個班呀

點你老母 成個賊咁

講唔過人地就動武
返大陸共享繁榮啦

柒撚到仆街 支那狗

，

更正
英國在場手足已經講番，無告至只係比咗警告，而校方決定咗係停咗課無踢出校

所以而加我地自己做嘢啦
Twitter:

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
請立即停止炒車

踢佢返支那算啦

diu
空歡喜一場

其實外國好想郁班小粉紅好耐
周圍撩事鬥非

要找出更多有關滋事者，將佢地送回祖國！

英國終於做番樣好既野

踢佢番支那啦, 係佢一世最大懲罰

屌好撚開心呀難得有開心事！！！！！返大灣區做返支蛆啦垃圾

開除學藉
即係terminate visa?
無visa
即係非法逗留?

支那人返去報效國家啦

真係好撚戇鳩，抵撚死！

支那開咁多條支線
真係以為自己係世界大國？

大陸喱

抵死啦，垃圾，返支那啦

罕有地真係做實事

都好

Push

班小粉紅真係7喊，中共有冇好後悔搵左班咁低質既人做野

越多人知越好

踢走晒所有小粉紅啦

通常學校會報比home office, home office 會出信比支畜回答是否找到其他學校，冇就取消student visa 限時離境，但有條criminal 罪跟住可能要上埋count 先 depot , home office 其實等於香港入境處

係香港發生既話一撚定調返轉哂黎拉

推
推
推
今日喜事

要不是我們跟你做生意
你們早就完蛋了

豬隊友神助攻

入冊比鬼佬屌屁眼

全國圍堵呢班終國垃圾

offtopic一下

大家快d上twitter幫手解答下外面啲人嘅誤解
頭先咁啱見到scmp個post

replies差唔多全部都鬧緊手足
話佢地係暴徒

有無英文好巴絲打幫手答下
我想搵reply黎like都無⋯⋯⋯⋯

ps. 我無follow scmp
但因為solomon hocc richscotford 眾志都有follow
所以出現係我首頁
同樣道理
會有好多其他人睇到呢條tweet
以及下面啲reply⋯⋯⋯⋯

支那香港打人就無後果
但你係英國呀柒頭支那狗

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

支那人去到邊柒到邊

抵撚死
你班小粉紅真係以為全世界都係支那咩

一齊圍果百幾個都踢埋ok?

坐埋監先返大灣區啦

可喜可賀

外國手足好波

柒到喊，想上位都唔係甘

熱烈地彈琴熱烈地唱〰️🎶

全世界twitter

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

呢個時候要左膠上身喇

比人打千祈唔好還手

佢一掂你就訓地左典右典李華度上身

鬼佬會做野

係撚讀書咩，隨時係支共間諜